班港女又搞咩challenge啊

成個ig都係黑白相
差乜撚住？ 車頭相大賽？

甘比點名黎姿李嘉欣 貼黑白照撐女權！！！

女權喎 但有冇幫過啲浮屍出聲
有冇為黑警非禮女性出聲
係冇

On99

仲有心情玩呢d野既人真係好撚離地